{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056411",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158301?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 지디호텔 (HOTEL GD)"
    },
    "text": "麗水GDホテルでは様々な客室サービスを提供しています。 チェックインの際には予約者のお名前を教えていただき、客室の割り当てはチェックイン時間に行われます。 未成年者の男女同室での宿泊は許可されず、入室の際には身分証明書を提示する必要があります。 退室時間を厳守していただく必要があり、時間以降に退室される場合、追加料金が発生します。 宿泊文化のエチケットを守ってください。 飲食物は処理し、汚染には注意し、分別収集も実践してください。 未成年者との男女同室での宿泊は制限されており、未成年者は両親と一緒に入室できます。 未成年者は身分証明書の確認が必要であり、お持ちでない場合は利用制限と払い戻しができません。 盗難、毀損、汚染の場合は、損害賠償と洗濯費の請求が行われます。 夜12時以降は騒音に注意し、他の客室に迷惑をかけないようにお互いに配慮しなければなりません。 警告2回を超えると退室措置がとられます。 ホテルの住所は全羅南道麗水市鳳山南5ギル8で、近くには様々な観光地があります。 寝具類の追加費用は10,000ウォンが発生し、レビューを残していただければヤノルジャポイントを貯められます。",
    "QA": [
        {
            "question": "麗水GDホテルでは客室サービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、麗水GDホテルでは様々な客室サービスを提供しております。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要な情報は何ですか？",
            "answer": "チェックインの際には予約者のお名前を教えていただきます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は許可されていますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、未成年者の男女同室での宿泊は許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "はい、チェックイン時には身分証明書の提示が必要となります。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は厳守していただく必要があります。時間以降に退室される場合、追加料金が発生いたします。"
        },
        {
            "question": "宿泊文化のエチケットはありますか？",
            "answer": "はい、宿泊文化のエチケットを守っていただくようお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "飲食物の処理はどのように行われますか？",
            "answer": "飲食物は処理し、汚染には注意し、分別収集も実践してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者との男女同室での宿泊は制限されていますか？",
            "answer": "はい、未成年者との男女同室での宿泊は制限されております。未成年者は両親と一緒に入室できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "はい、未成年者の身分証明書の確認が必要です。お持ちでない場合は利用制限と払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "盗難や毀損、汚染に関してはどのような対応がありますか？",
            "answer": "盗難、毀損、汚染の場合は、損害賠償と洗濯費の請求が行われます。"
        },
        {
            "question": "夜中に騒音になった場合はどうなりますか？",
            "answer": "夜12時以降は騒音に注意し、他の客室に迷惑をかけないようにお互いに配慮しなければなりません。警告2回を超えると退室措置が取られます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの住所はどこですか？",
            "answer": "ホテルの住所は全羅南道麗水市鳳山南5ギル8です。"
        },
        {
            "question": "寝具類の追加費用はありますか？",
            "answer": "寝具類の追加費用として10,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "レビューを残すことで特典はありますか？",
            "answer": "はい、レビューを残していただければヤノルジャポイントを貯めることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 366,
        "QA": 574
    }
}